<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="rat_content">近兩年會覺得大感郁悶，因為屬鼠的人在2015年又是一個犯太歲的年份。去年是沖太歲，今年是害太歲。害太歲的力量會比沖太歲小。經歷去年沖太歲變化及不穩定年之後，今年為太歲相害，仍然屬於犯太歲，運勢較為不穩定，且是非相對亦不少，尤其是五、六、十一、十二月間更要提防。</string>
    <string name="rat_wealth">屬鼠人2015年財運不差，各季節出生之屬鼠人，入秋冬後皆有財運，只是冬天出生的人財運來得比較明顯。因為今年犯小人，所以可能會被小人侵擾，如因被盜、被搶而損失錢財。</string>
    <string name="rat_work">屬鼠人2015年在事業運勢方面，工作會有進展，雖然工作上壓力會很大，但也有地位提升之象，雖然今年太歲相害，是非比較多，注意處理好和同事之間的關系。但今年亦為桃花年，桃花代表人緣佳，正好與是非星相抵消，所以是非小人并不會對屬鼠人產生太大影響，努力工作，把握機會吧！</string>
    <string name="rat_love">今年感情運勢比去年稍強，如去年沖太歲時，你與愛侶已各散東西，今年宜好好努力，展開一段新感情，雖然今年太歲相害，感情發展不會太順利，但在農曆七月之后，是非會逐漸遠離。</string>
    <string name="rat_health">屬鼠人2015年運勢太歲相刑，又有死疾，疾病在所難免，又因為未土克子水，腎水受克，腎方面要注意。特別炎夏之時要注意腎、膀胱、泌尿系統毛病。</string>
    <string name="rat_relationship">生肖屬鼠人2015年運勢太歲相害，是非相對較多，而且犯小人。還好今年在社交方面，有一些利好困素，有利人緣，能減是非，入秋以后宜發展新事業及提出新計劃、新構思。</string>

    <string name="ox_content">屬牛人和屬鼠人一樣，近兩年會備感不適，在經歷去年犯太歲之後，2015年仍然沒有走出犯太歲的陰影。那麼今年是太歲相沖，代表有遷移、外出、變化之象，為不穩定之年，感情亦易生變化，正所謂一喜擋三災，無喜是非來。但運程之變化，有的生肖變好，有的生肖變壞，理之自然。</string>
    <string name="ox_wealth">今年年財運平平而已，本身已有破財之象，再加上有大耗星，代表大破財，冬天生屬牛宜作投資以應破財，夏天生屬牛則宜買實物化解破財。</string>
    <string name="ox_work">屬牛人2015年運勢是太歲相沖，是為犯太歲，事業相對不穩定，但沖太歲不一定代表不好，變化當然有好有壞，冬天生屬牛會有一個不錯的事業突破機會，尤其是1973年出生之肖牛，宜把握機會。夏天生則宜順其自然，勿主動作出任何變化，否則會愈轉愈差。</string>
    <string name="ox_love">今年沖太歲，感情亦容易出現變化，如你還是孤家寡人，則值得恭喜，一段感情會突然而來，但如果你已有另一半，則代表分手或結婚，如果并未打算要結婚，則要記住今年特別容易發生爭吵磨擦，即使是雞毛蒜皮之事亦會導致分手，要不時提醒自己要忍耐，或減少見面亦可，特別要留意農曆六月及十二月，為特別多爭吵之月。</string>
    <string name="ox_health">生肖牛在羊年沖太歲，當然要特別注意身體，今年沖太歲所產生之身體內部問題較嚴重，尤其夏天出生的你，要留意腹部及腎臟問題，男性腎臟有問題，代表容易疲勞、記憶力衰退，女性則較為嚴重，容易經來腹痛，會痛得特別嚴重，泌尿系統容易出現問題，或婦科炎癥等，所以在飲食方面要較有節制，勿胡亂吃東西。</string>
    <string name="ox_relationship">今年沖太歲，是非較多，尤其是在三、六、九、十二月間更為明顯，但是非之事既然無法化解，唯有不聽不聞。</string>

    <string name="tiger_content">屬虎的人今年運程平順，尤其是有利於出生于冬天的屬虎人，得有力之貴人扶助，進步神速，而熱命之虎，因有貴人眷顧, 雖然運程不佳，但亦平穩無風無浪。又虎為本年之第二重桃花生肖，而桃花亦代表人緣，未婚者宜把握良機，已婚者宜把桃花化為人緣，自然對事業會有幫助。又今年肖虎易有感情變化，一、七月要注意。</string>
    <string name="tiger_wealth">生肖虎2015年運勢的財運平平，只有62年出生之肖虎財運較佳，然而62年之肖虎今年亦為是非爭吵年，財與是非一同來到。1974年之肖虎因今年有地位提升之機會，升職自然會加薪，所以財運亦佳，其它肖虎皆無特別。</string>
    <string name="tiger_work">虎逢羊年運，財旺生官，有暗中權力地位提升之象，雖然本年是非較多，但因有紫微、龍德之有力貴人星，又為桃花年，自然不需理會是非。把握工作機會，自有不錯之進展。</string>
    <string name="tiger_love">今年感情桃花運會較旺，感情變化年，舊有的桃花，容易產生磨擦，更容易因為桃花而影響到舊感情，二、六、十二月為桃花月，一、四、七、十月為是非感情爭吵月。</string>
    <string name="tiger_health">屬虎人2015年運勢的健康運良好，但應注意脾胃飲食，否則會有消化道疾病。其他方面無礙。又今年防傾跌、骨傷、臉傷，一、七月要注意。</string>
    <string name="tiger_relationship">屬虎人今年雖有是非星，但幸得貴人化解，逢兇化吉，一、四、七、十月為是非月，尤其一月、七月是非明顯，可在今年西南位放粉紅色對象化解是非。</string>

    <string name="rabbit_content">屬兔人在去年運程不差，加之又有天喜桃花、咸池桃花，那么，屬兔人2015年運勢亦佳，肖兔而且今年與太歲相合，羊為兔的三合貴人，合則人緣佳，易有貴人之助，財運亦佳，尤其是下半年更為明顯。又今年太歲相合，應乘大好時機，努力奮進，承接去年之旺勢，大舉進攻，有不錯的收成，冬天出生的你會更明顯。</string>
    <string name="rabbit_wealth">屬兔今年運程不差，財上亦豐，屬兔人今年偏財較多，所以對于兼職人士有不錯的財源。但開支上也不會少。</string>
    <string name="rabbit_work">屬兔人在2015年職位發展上很有潛力，今年事業進展不差，宜把握機會，尤其是生于八月八日后，三月六日日前寒命之人，更加進步明顯，但此為長線發展，短期內不一定會有成果。</string>
    <string name="rabbit_love">生肖兔在羊年，亥卯相合，是太歲相合，夫妻宮暗合，感情人緣佳，有利新戀情之發展，亦利舊感情之培養，為心情愉快之一年。又今年有露水姻緣，所以已婚人士注意維護夫妻關系，以免第三者插足。</string>
    <string name="rabbit_health">生肖兔在今年身體無相沖，無特別的身體部位需要提防，唯二月、八月防傾跌、手腳損傷，但都是一些皮外傷，不會嚴重影響日常活動。</string>
    <string name="rabbit_relationship">雖不是桃花重，但太歲相合，人緣佳，自然是非少，故無需特別注意是非，放心攏絡各路人馬，以求能在事業上有突破。</string>

    <string name="dragon_content">今年運勢稍為辛苦，因為運逢劫財星，事事忙碌，即使雞毛蒜皮之小事亦要親自來處理，所以比較勞累。猶幸今年工作運尚佳，所作出之努力得到應得的回報。又男性之肖龍，桃花運一般，雖為露水情緣，但大家都相當投入。感情之事，不一定是要到結婚才算是有結果，有過一段愉快的經驗，也算是一段美好的回憶。</string>
    <string name="dragon_wealth">屬龍的人今年財運上為辛苦得財年，雖然忙得一點空閑時間都沒有，但也是值得的，因為今年收入也成正比。尤其是一九五二年的冬天出生的屬龍人，財運相對要好一些。</string>
    <string name="dragon_work">今年雖為辛苦之年，事業有不錯的進展，尤其是1976年屬龍之人有地位提升之象，進步較為明顯。白手起家、自由創業之人，在今年會較多機會，但付出的汗水會較多。</string>
    <string name="dragon_love">今年為假桃花年，開始之時好象一拍即合，但總會產生種種問題，最后也不能走在一起。</string>
    <string name="dragon_health">今年身體狀態平平，又因為今年較為忙碌，無暇顧及身體，以致狀態更差，尤其是男的消化系統最易見問題，一九二八、一九六四及一九八八年之屬龍需要注意。</string>
    <string name="dragon_relationship">今年是非稍多，與同事、同行的競爭會較多。尤其是在三、九月，其次為六、十二月，而是非都是由工作引起，私人事情及感情問題引起的是非并不明顯，無需注意。</string>

    <string name="snake_content">屬蛇人在羊年，心理上會產生很多新想法，也會想去增加自己的學問，比宜進修或進行投資，要不然思想方面會出現問題，會胡思亂想，感到悲觀、失落。秋冬出生的屬蛇有投資機會，可以一作嘗試，春夏出生的蛇人運程不順，以進修學習為佳。又屬蛇在感情方面，又愛又恨，常常爭吵，但有時又覺得互相深愛對方。</string>
    <string name="snake_wealth">事業有進展，連帶財運也相應增加，尤其是一九五三年、一九六五年之肖蛇進步更佳。</string>
    <string name="snake_work">今年有新投資發展機會，冬天出生的屬蛇人，承接去年之勢，加速進步，即使夏天的你，亦較去年為佳。</string>
    <string name="snake_love">感情方面會出現問題，愛恨交纏，感情瓜葛，不知如何取舍，想放手又發現還深發對方，不分手又真的性情不合，常常吵架，倒不如今年過后再作決定吧！</string>
    <string name="snake_health">慢性疾病稍多，一九一七、一九七七年之肖蛇，情緒不定，容易失眠。一九四一年之肖蛇，易有頭暈頭痛之疾。一九五三年之肖蛇要注意腎和膀胱、泌尿系統問題。一九六五年之肖蛇稍為注意腸胃飲食。</string>
    <string name="snake_relationship">本年是非稍多，不論工作上或感情上都是非不絕，一、四、七、十月皆為是非較多的月份，要特別留意，宜在今年西南是非位放九枝粉紅色玫瑰花化解。</string>

    <string name="horse_content">生肖屬馬在經過去年犯太歲后，今年運勢會有新的面貌，二十五歲之肖馬去年感情有變化，要來的已經來了，要去的已經去了，一切已成定局，多想也無用。而進入中年的屬馬人，去年思想情緒出現問題，人變得悲觀起來，至今年亦回復正常。又肖馬今年太歲相合，人緣亦佳，與人合作之項目，進展尤為理想。</string>
    <string name="horse_wealth">去年因為本命年犯太歲，無心工作，那么在今年重新投入，馬上有不錯表現，尤其是冬天出生的屬馬人財運更為暢順，平命、熱命的肖馬亦比去年為佳，尤其秋冬兩季財運更為明顯。</string>
    <string name="horse_work">本年為適合搞學問，提高修養的年份，你在今年會在你的專業領域一展頭角，冬天出的屬馬人自己創業或合伙投資，運勢皆有利，夏天出生的屬馬因運程平平，宜與行運之寒命人合作發展，以增加勝算。</string>
    <string name="horse_love">去年為無桃花年，如去年已分手，今年可望有一份新的戀情，今年太歲相合，感情穩定，人緣亦佳，為開心遂意之一年。</string>
    <string name="horse_health">今年太歲相合，身體無礙，雖有病符兇星，但其力不大，縱有小恙亦無礙。</string>
    <string name="horse_relationship">去年犯太歲，是非特別多，但所有是非2015年皆一一消散，且本年太歲相合，人緣亦佳，宜與人合作發展，必然進展迅速，對各方都有利。</string>

    <string name="sheep_content">羊年本命年，也是犯太歲的生肖，易生變化，如遷移、轉職、感情不穩等，犯太歲在運程上不一定以兇論，但是心情會出現問題，應注意調整心態。又犯太歲之年易有手腳損傷，亦可以獻血、洗牙化解。縱觀屬羊本命年運勢，事業財運皆屬低潮，唯有努力工作，凡事以靜制動，年終方有所獲。</string>
    <string name="sheep_wealth">雖然屬羊人在本命年犯太歲，但犯太歲與財運無直接關系，不過今年并無財星出現，如果秋冬天出生的寒命人，屬羊依然有一定財運，宜把握機會，進取成功。夏天出生之屬羊，運程阻滯，無大多大進展。建議在家中西、北之方向多放有水的對象，如魚缸、水種植物，皆對運程有所改善。</string>
    <string name="sheep_work">屬羊人因在今年并無吉星，職位無大突破，但因犯太歲關系，事業容易出現動蕩，可能是轉工，也可能是公司搬遷改組，皆無可避免。</string>
    <string name="sheep_love">屬羊2015犯太歲之年，心情不甚佳，心情易有起伏不爽，悲觀少言，當然會影響感情，俗語說一喜擋三災，無喜心情會影響桃花運，所以肖羊今年感情易生變化，吉兇難料，雖然可以發展一段新戀情，亦可以失去一段感情。又犯太歲之年為易生小孩之年，生子女亦算是感情變化，也可以化解血光之災。因為會將注意力轉移至子女身上。</string>
    <string name="sheep_health">犯太歲的年份，身體已經容易出現損傷，而且加上有劍鋒、伏尸等損傷之星，則更加加重其損傷之應。 劍鋒、伏尸為利器所傷，平時切水果、做運動以至駕駛時皆要加倍留神。</string>
    <string name="sheep_relationship">屬羊在犯太歲之年，是非自然會比平常之年為多。正所謂是非只為多開口，煩惱皆因強出頭，既然已知自己 犯太歲，凡事皆以忍讓為先，煩惱是非自然遠離。</string>

    <string name="monkey_content">生肖猴2015年逢未年，是為紅鸞桃花年，代表感情人緣較好，不論事業、感情都會有上佳的表現，有利于新業務項目的實施，如果與人合作開拓業務，必能事半功倍，尤其秋冬天出生之屬猴人，2015年應為持續發展之年，會成人生中事業的重要起步點，夏天出生之屬猴人，運程相對遜一些，但總體運勢為佳，且有紅鸞星之助，代表貴人相扶。</string>
    <string name="monkey_wealth">屬猴人逢羊年為思想投資得財年，有新發展，為花錢之年。今年會在不動產方面有所添置，這也是屬猴在2015年聚財守財的一個方面。財運上總體平穩，利于守舊型投資。</string>
    <string name="monkey_work">思想學習投資皆宜，利發展新事業，有貴人之助，容易達到理想效果。尤其是1980年屬猴的人運程事業更佳，其次為1992年之肖猴。</string>
    <string name="monkey_love">今年為紅鸞桃花年，不論何年出生之肖猴皆有桃花，桃花亦代表人緣佳，所以已婚者可化桃花為人 緣，廣立人事關系，自然有助事業發展，紅鸞桃花亦代表婚嫁，如您在蜜運中，今年婚嫁有望，請放膽求婚，成功機會必大。 不過，亦怕沾惹爛桃花，需特別注意。</string>
    <string name="monkey_health">2015年屬猴人非損傷年，亦無損傷星，所以身體無大礙，但因今年一月、七月有相沖，此兩月要小心受 金屬所傷，駕駛切記要小心。</string>
    <string name="monkey_relationship">屬猴人2015年為紅鸞桃花年，桃花重自然是非少，即使有是非，人家亦會抱寬容之花，必無大礙，唯注意七月是非較多，其次為一月。</string>

    <string name="rooster_content">在經過去年紅鸞桃花之后，2015年感情運方面會平淡。屬雞人為酉金，而2015年太歲未土，有相生之象，代表稍有長輩貴人之助，但因2015年運程貴人無力，相助可能不大。又2015年屬雞人的運程吉星全無，為十二生肖之中吉星最弱的第二個，是在屬羊之后排第二。</string>
    <string name="rooster_wealth">生肖屬雞2015年不見財星，亦無破財之象，為財運平穩的一年，唯獨是69年之肖雞容易因朋友而破財， 所以不要借錢與人或作擔保人。</string>
    <string name="rooster_work">屬雞人2015年運勢的工作運還是不錯的，平穩舒服之年，無大進展，亦無退步，不要追求突破，今年自會心安理得。求學應試的屬雞人士，在2015年會有不錯的考運，宜把握機會。</string>
    <string name="rooster_love">生肖屬雞的人在經過去年紅鸞桃花之后，較為濃厚的感情運在羊年會有減輕，寂寞的心情今已經成定局，無需再自尋煩惱，接受現實吧！</string>
    <string name="rooster_health">雞人今年無病星，所幸健康和身體不會有太大問題，但在入秋以后小心手腳損傷，骨骼易生問題。</string>
    <string name="rooster_relationship">屬雞人2015年運勢中有囚獄星，不免有少許是非，但屬雞今年受太歲之相生，即使有是非星亦稍有影響而已，對秋冬出生的人而言，影響更少。</string>

    <string name="dog_content">生肖屬狗的人2015年逢未年，犯太歲相刑，是非口舌較多，健康方面亦小心，容易出現胃腸消化系統及神經性之癥，如神經痛、肌肉酸痛等，生肖狗若在夏天出生及生于三、九、十二月之健康運勢會更差，胃腸問題更要注意，宜多吃一些清淡的飲食，忌辛辣燥熱之食物，自會減輕問題。屬狗人在2015年犯太歲，代表有很多不利的事情發生。</string>
    <string name="dog_wealth">屬狗2015年之財運平平，無多大收益，但一分耕耘，一分收獲，所以努力流汗，也會有一份辛苦之財，正財還可以，偏財則一定無望。</string>
    <string name="dog_work">如上所述辛苦得財年，那么今年在工作上加薪無望，而且事事宜親力親為，難得貴人扶助，又人緣亦差，易有小人阻撓事業之發展，宜看清形勢，勿盲目進攻。 所以屬狗人在2015年宜做好本職工作。</string>
    <string name="dog_love">對于屬狗的人來講，2015年為是非爭吵年，因為狗在羊年，是未戌相刑，相刑就代表口舌是非，所以要避免與同事發生糾紛。感情運中并無桃花，尤幸夫妻并無相沖，小爭吵而已，不會影響雙方之關系。未有桃花的肖狗人士，只怕今年繼續獨守空闈。</string>
    <string name="dog_health">屬狗人今年身體狀況不是太好，易因工作過勞捱出疾病，亦會把本身已有的胃腸、消化系統之問題加劇。今年是燥土相刑，所以特別要注脾胃的調和，防腸胃出血等疾病。</string>
    <string name="dog_relationship">屬狗人2015特別要注意人際關系。今年是非不絕，人緣亦差，加上肖狗本身亦不善交際應酬，不懂得怎樣把問題妥善處理，因而把問題惡化，尤其是在農曆三、六、九、十二月間要小心提防，減少外出交際應酬，以避是非。</string>

    <string name="pig_content">屬豬的人2015年為太歲遙合之年，2015年為未年，豬為亥，亥未三合，主有職位上的貴人之助，人緣較佳，但可惜也潛藏著眾多的是非星，即使有貴人，所以也會有小人在上司面前使壞。今年吉星三臺，代表地位提升，再加上屬豬本身今年易有升遷之象，三臺星正好加強其力。女性方面桃花較佳，易有遠方桃花出現，但靠書信、電郵維系，難有結果。</string>
    <string name="pig_wealth">本年是非雖多，所以在求財方面要注意他人暗中損我財，簽署合同時一定要小心。但相對來說，財運為豐收年，尤其對冬天出生的屬豬人來說更為貼切。</string>
    <string name="pig_work">一分耕耘，一分收獲，屬豬人今年事業運不錯，有提升的希望。雖然今年容易與人分財，但如果是合作形式或分財之職業，如地產買賣、保險從業員或從事營銷之工作，則分財為理所當然，且有不錯之表現。</string>
    <string name="pig_love">太歲三合，表示桃花暗合，今年桃花運不錯。只是雙方互有好感，能成功走在一起的機會不大。而正在相戀之愛侶，今年是收成期，加一把勁吧！</string>
    <string name="pig_health">屬豬人今年在健康方面無沖，無損傷星，亦不見有任何特殊疾病，無需特別刻意提防。</string>
    <string name="pig_relationship">今年為是非年，滿天是非星，不論工作上、私人上皆然，尤其入秋之后，是非較多，避無可避，應小人應付。</string>

</resources>